[Mayday] Webm to mp4

小弟想整片,但錄左webm format, 我用 vegas pro 14 整片, 但vegas pro read唔倒 webm, 所以用VLC Player轉 webm做 mp4, 但我試過轉做 Video - H.264 + mp3既話, 入落vegas pro 14就得聲, 然後轉做 Video - H.265 + mp3既話, 入落vegas pro 14就得畫面, 想問仲有無d 方法可以好快咁將大量 webm format 轉做 mp4 而 vegas pro 14 係聲音畫面都睇倒? Thanks~

ffmpeg -i video.webm -vcodec libx264 -acodec libmp3lame video.mp4
收錢既軟件……

find ./ -name '*.webm' -exec bash -c 'ffmpeg -i $0 -c:v libx264 -qp 0 -preset veryfast -c:a libopus -f mp4 ${0/webm/mp4}' {} \;
唔係 lossless
利申: 未試過

家陣咩年代呀仲用 -vcodec -acodec

咩年代唔可以用 -vcodec -acodec ?